幫手做選民登記填REO-1同42做熟到背返份表都得，你問我答

由填表、查詢、事後追蹤都熟

歡迎大家問

咁樣都有得打J

連登太多人了解唔清楚就亂咁點人同製造恐慌 唔開唔得

我4月頭經網上登記左選民 但前幾日都仲未收到任何信件 email sms 我上番選民查詢個網 都check唔到我資料 我琴晚又再申請左一次 好驚登記唔到

1.因為呢排wfh處理速度會慢，你打去hotline問，有人處理嘅話會有record

2.上網查係2019年嘅，新登記睇唔到
3.做得啱，怕就遞多次表

之前我幫人交，分咗幾日交咗共4次，最近已經收咗3封一模一樣嘅回郵登記成功。

我係email
四月頭sd
佢俾咗份自動回覆嘅之後就無收過
send email問又唔覆
hotline 日日都唔通

upload左reo-1表格之後，點樣交住址證明？試過補充資料個上傳但要有信件編號

定係要等收email再upload?
Hotline無回覆
唔該哂

利申一早登記左，幫人搞

reo1唔而需要住址證明

2) 你需要一張由以下任何一間機構發出的有效數碼證書：
a) 香港郵政個人數碼證書 (Hongkong Post Personal Certificate)
b) 電子核證服務有限公司 (Digi-Sign Certification Services Limited)

唔該想問下呢份係咩？

電子證書好on 9 ,政府先用，n 年前科技，要有部野同埋要比錢
你想登記既實體form 填完郵寄，免郵資
快靚正

我用電子表格申請
但地址個位
有啲字打唔到
可以點解決

有冇用過筆記本到打定文字之後copy and paste?

都唔得就打英文啦

hotline我食飯時間通呀
試吓星期六打下

五月二後先寄到會唔會唔接受？

電腦填表網上交五分鐘搞掂

5月2號後交咪今屆立法會冇份

但電腦填表唔係要電子證書咩？

你download唔使電子證書個pdf

唔該晒！然後用返佢個page上傳就得？

係

記得簽名 唔係無效